「黑盡元朗」抽水笑到我仆街

之前有個FB Group叫「盡在元朗」係藍到發黑 之後比Facebook封左
之後就有人開左個「黑在元朗」
內容好好笑 但得4000幾like
大家入去like下支持手足

呢個又係好笑

個湯想點
定係要叫汁

而家呢個「盡在元朗」唔係之前藍到發黑個個黎

👍🏼👍🏼👍🏼💪🏼💪🏼💪🏼

笑撚死
想帶俾食客係走難途中食飯既情懷

推

正

呢間今時今日都要等位？

又係link 都冇叫人like cap咁多圖係唔肯貼link

幫隻牛含撚都咁貴

pin 左佢啦

撐手足 反間講藍店

大家like呀！

Pin咗佢啦

元朗藝術節

元朗國文化

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

Push

垃圾

yes,,又係咁

屌爆佢地元朗

撐地區手足

但而家舊果個鄉黑page又返返黎

Matt Leung d fd

光合作用

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

元氣湊湊都要等

多謝提醒

你係admin

唔係

好撚正

衣家興po圖唔po link?

唔好意思
Pin左Link

幫隻牛含撚都收咁撚貴

抽華嫂又係笑左
以前好撚多妹妹仔特突坐叮叮去坑尾村站入去

而家可能有分店，少左人入去?

入去鬥藍鬥紅

最鍾意曲綫

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

一定要like

笑到痴線
諗起d藍蛆以為可以係個page打飛機，但睇睇下先發覺唔對路，呢個畫面真係

之前藍到發黑 盡在元朗 收左皮後
近日有個黃到發光 盡在元朗 手足掘起取代
大家都可以去like

推多幾下，真係好撚正

正撚到呢~

push

本來想屌爆樓主，不過見有人幫佢po link就算

手足好波

有藍屍入左去post 藍屍圖
見唔對路 自己del 左comment

鄉黑盡元又返生
屌, 真係死唔斷氣

report 果個鄉黑page

支持

唔好意思真係唔記得左

深夜一推

有新一集

撐手足 推